發動今晚十點全城鷗叫 食屎狗林鄭 太遲啦！五大訴求！

發夢啦你，屌你老母林鄭
殺左你個仔再同你講聲對唔住你接唔接受丫？

今日你接受左林鄭比粒糖你就放棄抗爭嘅朋友？你就係一個好撚自私嘅人！

由6月9日，林鄭永遠化解危機嘅講話永遠都係三個月先補救

補救？過程我地犧牲左幾多手足？
我地有幾多手足因爲對香港絕望自殺？
有幾多手足因爲咁樣盲眼？斷手斷腳
被狗性侵！羈留室比人搞到無曬尊嚴！
有手足懷疑被克警亂棍打死！封站一日大清洗當無事？

今日林鄭講撤回，我地犧牲左足足三個月 由日日上街表達訴求到日日撚狗，
巴打們日日文宣，有外國人同情我地幫手先可以完成一樣訴求！

今日林鄭話比大家知，以前壽終正寢係想哄下你地 暪天過海！

但係咪日後我地又都犧牲好多手足先可以撤回好多賣港政策？

醒下啦！香港人，未完架！唔好天真啦！

上緊法庭嘅手足，為我地犧牲左自己嘅未來，你想袋住先？我即割！

為左死去嘅手足，繼續五大訴求！

一、全面解散警隊！
二、根據香港法例第86章成立有法律約束力的獨立調查委員會
三、收回六一二暴動定性
四、撤銷對「反送中」抗爭者的無理控罪
五、落實真普選 必須！非831人大決定！

今晚鷗叫，再次覺醒！香港人，獅子山精神，我地係可以做到外國朋友都做唔到嘅野

克警洗定個屎忽等，入去比人吉C眼啦！

中共不可怕，我地先係中共同賣港政府最驚嘅敵人！

幾日後發動文宣入侵中共！話比支那人知抗爭就有機會，有希望改變未來！
大話撚中共等支爆啦！

鷗叫